3k以下 soundbar

我自己唔太識，送俾朋友入伙禮，3k以下，朋友用Samsung 55“ q80t 電視

請指教

YAMAHA 209

Denon s216

this one? 同樓下隻Denon s216 邊個好啲?

Denon無試聽過 209就唔錯

係唔係我link隻209BL？唔該晒

Ys 連埋舊低音箱

明白，感謝

入伙唔好送電器，除非屋主指明，唔啱用屋主都唔知點好。